連登吹風引人揀all or nothing

點解唔可以將個要求改成
又要一萬又唔要裝甲車

政府睇死你地唔識轉彎
淨係識得all or nothing
只要捆綁任何對警察有利既野
佢吹到每人派十萬都冇問題
因為最後都係會攬炒
呢個諗法一日唔改
政府就可以將任何你地想要既全部變晒你地親手否決

飯民有否決權咩

你嘅諗法冇問題，問題係達成唔到除非逼到政府肯拆開

呢條法案有險可守的

講緊連登個風向
你計議會內泛民完全冇bargaining power
咁咩都唔使做

今日個立法會咁垃圾
咪就係當年我都成班人投白票

小數派點舉手揀要一萬唔要水炮車
人哋投票要埋俾市民嘅一萬買多幾架火箭都得呀

我覺得唔公平18歲以下同新移民點解冇，

回水回多三千，分走黑警舊錢，惠及各個階層，唔比黑警㩒錢

【緊急！】千祈唔好嗌「寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加 / 冇裝甲車！」

極端d咁計佢要繞過立會都可以既時候
冇必要仲同佢玩all or nothing
爭取自己最大利益咪ok

新移民點解有

只要黑警冇就得

要三讀 如果民主派冇內鬼 理論上冇辦法過3分2
但對立會選情不利

拉一派打一派
共產黨都係呢招起家

團結大部分香港人充公警魔身家

新移民分咗幾多資助 你有冇睇過

佢地個意思係
果1萬要全世界有
淨係黑警冇得分
唔關其他資助事

修訂案咪得囉 將個幾架車d錢拎返出黎全民派
睇下邊個反對

agger

方法一定有
全民一萬原本都唔會有
咪又係靠民意diu到肯派

Oh明了
不過班新移民不知幾有錢